<resources>
    <string name="app_name">Walked</string>

    <string name="demo_username1">周围子</string>
    <string name="demo_date">2017年11月26日</string>

    <string name="remember_user">记住账号</string>
    <string name="remember_password">记住密码</string>

    <string name="signup_info">基本信息:</string>
    <string name="account">邮箱号</string>
    <string name="password">密码(6-12位)</string>
    <string name="email">邮箱</string>
    <string name="verification">验证码</string>
    <string name="send_verification">发送验证码</string>
    <string name="read_user_protocol"> 阅读并接受《用户服务与隐私协议》</string>

    <string name="sign_in">登录</string>
    <string name="go_sign_up">没有账号，立即注册</string>
    <string name="forget_password">忘记密码?</string>

    <string name="nickname">昵称</string>
    <string name="sign_up">注册</string>

    <string name="filter">筛选栏</string>
    <string name="thumb_up_numbers">点赞数: </string>

    <string name="thumb_up">点赞</string>
    <string name="collect">收藏</string>

    <string name="take_photo">拍照</string>
    <string name="open_album">从相册中挑选</string>

    <string name="demo_text">"一个专拍表情包的伪文青



我对韩寒并不是很了解，小时候忠于漫画却不是很爱小说。第一次接触到跟韩寒有关的是《后会无期》这部电影。我喜欢那里面的人物那种没有结局的结局，人生不到最后一刻，哪有结局。

告别一定要多用一点力，因为任何多看一眼，都有可能成为最后一眼，多说一句，都有可能成为最后一句。我们不断在赶路，遇到很多人很多事，最后能留下一个人，珍藏一件事，就够了。



听说哈尔滨也有了韩寒开的餐厅，于是我们搜索了一下，发现在哈尔滨中央大街的金安国际有一家，于是我们就赶赴到了这家店。





进门随处可见餐厅的名字，很高兴遇见你，Nice Meeting You ~！ 从灯光的投影到摆放餐具的桌台。看着这名字，配上桌上的花束，小有情侣用餐的情调。





然而这么有情调的餐厅

我们是俩男生去吃的...

中间还插了两朵玫瑰花





走进店后

我当时的表情是这样的↓↓↓



在整个用餐过程中

店里弥漫着恋爱的酸臭味...



餐桌上摆放了韩寒的照片，此外餐厅点菜比较人性化，是用平板点餐，下单后厨房就开始制作。甜品的还有先上和后上的选项，非常人性化。（请忽略我忘记拍他家的平板菜单了）接下来我们就来介绍一下菜品吧。



你没吃过我的豆腐

这道菜选用的是内酯豆腐，上面浇上了泰式辣酱，口味酸甜，撒上了芝麻，泰椒，香菜和虾仁。豆腐很嫩，至于吃豆腐这件事嘛？你猜我吃没吃过呢？





黑胡椒意面 海鲜番茄意面

黑胡椒意面里配了彩椒和肉丝，黑胡椒味道不浓，感觉刚刚好；海鲜番茄意面番茄味道很浓，里面放了黑橄榄，所谓海鲜里面只有虾仁而已。



纸牌屋肋排BBQ

肋排我们选择的小份的，有3个肋排，肉质比较软烂，烤制稍有些焦，肋排有些薄。配菜有沙拉，酸黄瓜和绿叶菜（生菜和苦菊），搭配起来颜值不错。





寒之寒

两块奶砖，里面融入了坚果碎，底部放了巧克力酱，奶砖上淋了两种果酱。个人不太喜欢上面淋的果酱，因为是酸味的，与奶砖的甜味融合有些相撞，当然这和个人口味有所影响。



此外，还点了香脆鸡排和一杯饮品，但是不是特别推荐，所以在菜品里我就没有做介绍。6个菜一杯果汁消费205，美团代金券2张，一共消费161，人均80。最后走的时候还送了一张满150减50的代金券供下次使用。个人感觉，约妹纸来这里还是很合适的，哈哈哈哈哈。

饭后天色还挺早的，转悠了一圈跑到索菲亚教堂喂鸽子，这应该是每次来哈尔滨的一个习惯。旁边卖饲料5块钱一包，这里我们偷偷喂了面包，感觉鸽子更喜欢面包，喂饲料的时候感觉都没有鸽子到你跟前来。





小学时，三八节小编也是非常高兴的日子，因为学校会放半天假。记得小编第一次送玫瑰也是在小学，送的地点是在自己家楼下。那天那个女人跟平日一样坐在那个位置，手里忙活着。我拉了拉她的裙角，却没有反应，旁边的人跟她示意我来了，她才回头看了我一下。我将手里捧着的粉色玫瑰递给她，你猜她的反应是什么？

我可是她的亲儿子啊！她却不愿放下手中的麻将接一下我的玫瑰QAQ...让我乖乖把花拿回家，说现在没工夫拿打着牌呢QAQ...

今天就是女神节了，小编在这里祝愿所有女神光吃不胖的心愿都能够实现。您过往的岁月里，3月8日发生过什么趣事呢？欢迎在评论区留言分享。"</string>

    <string name="demo_text2">一个专拍表情包的伪文青我对韩寒并不是很了解，小时候忠于漫画却不是很爱小说。第一次接触到跟韩寒有关的是《后会无期》这部电影。我喜欢那里面的人物那种没有结局的结局，人生不到最后一刻，哪有结局。

告别一定要多用一点力，因为任何多看一眼，都有可能成为最后一眼，多说一句，都有可能成为最后一句。我们不断在赶路，遇到很多人很多事，最后能留下一个人，珍藏一件事，就够了。

</string>
</resources>
